Hong Kong , Islam CONNECTED!

This is a letter to the people who want to destroy or do any harm to the em community. I hope my local friends will help share as much as you can. So this message will reach every single hker.

Original post:
［突發]連伊斯蘭教都Connect埋！！！

Habibi

No boundaries. We connect!

We are Hong Kongers to against the tyranny

We are family! We support everyone in the family!

pish

we are united in our differences: races, religions, nationalities…

united we stand
divided we fall

see you guys tmr in Tsim Sha Tsui
be on time!